大家鍾意邊個幪面超人？

一定係阿極陀 型到痴線

甲鬥王(未變身)

鋼鬥王都型

真 Burning form超型 好記得一拳收咗unknown皮
Another agito都型

真

古迦同555

555

kuuga同v3

X2

我鍾意black 同 black RX

一定係劍king form

劍一般般

OOO

V3

black都唔錯
造型靚故事好
首long long ago 20th Century仲好好聽

1跑2號 V3 Black RX

Faiz
Black RX
Exaid

南光太郎好靚仔

影月呢？

RX

DCD EX-aid 古迦

kuuga
最後同零號一戰簡單係驚天地泣鬼神、有今生冇來世

DCD

響鬼

龍騎

差少少AGITO做後續

排名分先後
Kuuga
Faiz
Hibiki
Agito
Kiva
W
OOO
Blade
Decade

𝐹𝒶𝒾𝓏
巧好靚仔

南光太郎靚仔D

本來諗住搵番一條先生做G3
如果真係既話應該係史上第一個連續拍兩套幪面超人既演員

不了 老套柒頭

都幾可惜

Dcd 世二

無人講Joker

拍得幪面超人然後走紅既應該得小田切讓
其次就係佐藤健

邊型？

電王

嚴格嚟講南光太郎已經係

KuugaKaxiaKnight

Faiz 同 Ryuki

邊兩套?

Black black RX

07年嗰陣日本播緊電王
TVB就播世界大戰抹黑宇宙了,can you feel

無人講咪你講囉，Joker 型就唔係第一日既事啦

首首蒙面超人歌都識唱

等睇王蛇鞭猛虎gif

be brave, to save~~~

點解無人講新平成既 新平成既都好好呀
build 好靚仔，啲配色都好靚

夜騎

我覺得black型過black RX
屋企有兩集black既VCD

新個D冇乜睇過

KUUGA同RYUKI
不過當年睇RYUKI可以入鏡世界嘅題材算係幾新穎

細個嗰陣想要同款電單車

比啲機會人地呀，Exaid 劇情都好好睇，雖然個造型真係可以由頭笑到尾

和平地戴面具 歡呼聲撐下去

仲有w個菲利普，kabuto個主角都紅。

火箭頭都紅

以前d幪面超人d奸角好撚恐佈
我有隻VCD係講超人+幪面超人
black其中一個奸角係蜘蛛女黎，唔知係咪final boss
個造型同笑聲都勁恐佈

以前覺得亞馬遜好恐怖

好似劍之後既中文主題曲就冇聽過了

Dededede Decade!

Dark kabuto

全部都好聽

幪面超人亞馬遜 Omega 同 Alpha

其實 W 都幾型

你講緊新版定舊版亞馬遜

緊係新版

呢個先係童年陰影

Kuuga同埋ryuki

太血腥

第一季堅好睇
第二季堅垃圾

劍之後既幪面超人都冇睇過了
但呢排又睇番新平成既幪面超人

我睇到火箭頭之後就冇睇

第二季完全無心機睇

Ghost和ZO

呢排追緊ex-aid
之前睇左drive同ghost
而日本播緊既一路有追開 i.e.時王, 01, saber

飛び込んでく 嵐の中 何も迷わずに
ためらう瞬間 その闇に飲まれる

王蛇
the bee
kick/punch hopper

V3
淨係細個睇過，嗰陣阿媽沖個咖哩味杯面俾我一路食一路睇V3 VCD
而家已經自己搬左出嚟住，好耐冇見阿媽了

劍joker 定 w joker?

Mighty Brothers XX

淨講造型的話，kabuto

OOO同W 冇得輸

如果新平成套套都好似build甘應該會多啲人睇
利申：睇時王睇到頭痛

紅色amazon

新平成力推build 同 w

時王真係睇到頭痛+1

Kuuga , faiz , OOO tajador

RX555W

超人迪加

V3都有本鄉猛同一文字隼人啦

佐滕健依家應該紅過小田喇，仲有大把拍拉打都紅喇，福士蒼汰，竹內涼真，水嶋宏，我估build果個都會紅

cyclone joker

Eternal

DCD den-o zero one

Decade
Joker
月騎

555
俺には夢がない だけど夢を守ることは出來る

Build男主都多好多戲拍，男二今季套bl日劇幾hit

Zo, Kuuga, Agito, Gills, G3系列

王蛇

巴打得閒要去探下

仁叔好型

Black 同RX 都同一個人啦

菅田將暉呢？

人同人打

w太舊了，唔睇
exaid d人話係新平成最好睇，但我覺得drive好睇好多

咁做兩套嘅主角倉田哲夫係咩？

連續配角一早有個立花藤兵衛

佐藤健真係幾勁，拍電王拍到上一線

sorry，唔知原來以前有幾個都係連續拍兩套

立花藤兵衛哩個角色幾乎玩晒昭和咁多個超人

一定係555&龍騎

kuuga

雙方都打爆左對方既腰帶，變番人間體繼續打
kuuga同零號大家都心知對方係最強，所以打交用番最原始既方法 - 唔用任何招式同武器，淨係用拳頭同腳

唔係變人間體打
只係拍攝上用人打先睇到雙方當時戰鬥嘅心情
零號係開心享受 雄介係要保護大家
用皮套點睇佢個心境

而且零號人間體先係變身

而家半田健人真係唔方唔老套柒頭啦 36歲殘到癲 果岩拍Faiz勁靚仔

零號一心想報以前比kuuga打敗個仇
btw佢好似冇解釋到點解最後零號輸左，淨係話腰帶斷裂而死，但明明kuuga都比佢打爆左腰帶

王蛇好撚型

鐘意鐵兵有冇問題
下下人地打到咁上下先攞隻牛衝入黎開地圖炮

最鐘意佢charge完踢/打

Kiva 隻腳

但聽聞劇情好好?
未睇

故事龍騎=造型555
雙冠軍

Black RX
555
W

Top3不按次序排列

Birth

dark kiva

Black 同 black RX

Kabuto
W

電王呢

識貨！ 好霸氣

神劇

Build

Hibiki
blade
新Amazon

冰川誠 G3X

蛇王

故事黎講就最鍾意龍騎
幪面超人嘅話就Zolda, Gills, Accel

我係行走天之道嘅人☝🏻

冇問題，雖然冇次打得死

Black 個故事好撚正

Faiz同埋ryuki

Agito

變身開頭雙拳緊握加埋d配樂
簡單但係充滿力量感

昭和：二號，Black, RX
平成：Agito, Faiz, OOO
令和：Zero one
agito出csm未

唔駛諗，一定係 black 同 black RX

當年為咗唔想小朋友吸煙走去戒煙，真的漢子

劍
555

想請問下大家新平成有邊套好睇？
著重劇情多啲
講返個主題先，最鍾意555同龍騎

kabuto, faiz

Tv > 電影true ending > another ending > 小說 成套都好正

1. Kuuga
2. 龍騎
3. 響鬼 (個故事)

Ex Aid劇情幾好

zio 同鎧武都唔錯

佢同佢手下嘅基情

無，因為一個都唔識
利申:無童年

3號

呢隻 夠爛口

Build個內容都幾兒戲..... 尤其三都打仗果段 & 個結局
係主角滅團果段幾熱血
同埋高田夏帆仲可愛過poppy

你係咪想伏佢 zio都劇情好

排名一樣
不過睇完響鬼就冇再睇嚕

死啦，我心目中既幪面超人都仲係只有Black 同 Black Rx咋喎

Kiva

太陽之子

Kuuga vs 0號

響鬼之後電王, W, OOO, Ex-aid都好睇
如果接受到特攝拍小圓劇情，鎧武超好睇
Drive中期開始好睇

幾十個幪面超人
都唔知邊個打邊個

電王好難明

立花老爹真係特攝界傳奇
超人吉田個隊長又係佢

古迦~ 睇下我個名

一定係 92嘅《真・假面騎士 序章》
變身過程夠真實

淨係講歌 世界大戰係唔係最紅嘅蒙面超人主題曲

咁係邊首

Agito根本就係一套勁高質嘅懸疑日劇添加特攝題材係裡面。呢套嘢寫得最好係原來每個角式嘅關係都錯中複雜完全做唔到。角色設計係四個拉打完全唔同風格: Agito=魔幻，G3=機械風，Gills=生化，Another Agito=復古，仲要完全冇唔襯嘅地方。

零號有出真骨雕 好靚

OOO最鍾意
覺得切生果果個最得意

Drive其實個劇情幾好，又有內田里央睇

係個造型差咗啲

時王個劇情真係唔掂，尤其係係Kiva篇

甲斗王同decade，兩個都好chock

舊平成：faiz, hibiki, kuuga

新平成：ex-aid, drive, build

但最後kuuga唔係都死左？
太細過睇無哂印象

冇死到 只係冇得再變身

真係好型
生化模式最鍾意

私家偵探556

Alpha Amazon（新嗰部紅色嗰隻）
全劇唯一由頭到尾貫徹始終嘅男人
只要係amazon就要死 包括自己
為大義而生 為人類而死 嘅仁哥

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

世界大戰抹黑宇宙了
Can You Feel?
我要為人類創出一式半招 閃耀
Tell You The Truth

唔好鳩噏好喎
邊有爭咁遠

我要為人類創出一式半招 閃耀

跟隊型

Bgm 響起
在混亂世代 遺下的正義
全人類在凝視 熱切爭取的意志

可惜係卡系統同龍騎撞左

冇追到 梳

如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

Exaid build 時王
令我追番新平成

555 rider kick 好型，成個鑽咁

Tell you the truth
最終勝負會有分曉

逢魔時王

世界大戰抹黑宇宙了都唔識

首歌邊撚個作，句野好有feel

科蛇火箭 變身特效超型，逐個㩒制。

我講緊咁係邊首最紅

郭晉安表示興奮

題外話 點解古迦係帝騎到轉左人之後會變帝騎嘅跟班話曬都前輩先

ZO 短短地都幾好睇 首主題曲超好聽

true ending同another ending可以邊度睇

時王都變左Decade第二部啦

zero 1劇情都ok不過疫情cut左少少

紅渡喺kiva同decade出現過
Build係zio頭2集出現

唔算連續？

Final form都幾正

你講邊隻？
我中意金屬蝗同zero two

古迦

我嫲嫲佢曾經講過，我係行天之道，總司一切嘅男人

新平成大推W 同Build

登登登登登燈燈
登登登登登燈燈
登登登登登燈
登登登登Wake up! Wake up!

推薦樓主睇上年套01
chok巴啲拉打po充分反映到套嘢嘅水準

寫死個女主真係仆街

最後都good ending
打完場
不過就意義唔同

反而我鍾意zero two同ark one

咁要講下成個decade世界觀

Decade同Diend 系統由大修卡製作黎對付所有rider。
Decade路過既rider世界都唔真正既rider世界，而係大修卡為左增強decade力量創造既。（所以出現左2個kiva）
假kuuga做跟班仲可以接受

我有腰帶

amazon alpha 仁叔好撚型

比前幾套洗腦，覺得所有變身道具合一先叫final form

想知有冇人睇過電腦奇俠

龍騎夜騎佢地仲有生存形態
有冇人覺得真司同蓮先係一對

幼稚園係公仔書睇過
但套嘢其實講乜

鄭櫻綸

我都唔知 淨係覺得好核突但係好鍾意

hiro真係好型

KABUTO

如果講邊個, 我鍾意相川始/卡里斯
好有型, 打鬥比同劇其他角色野性, 又有返D昭和拉打既孤獨感同無奈

555之後全部垃圾

齋講樣
W

01死忠

好

跟據小說
五代腰帶沒爆到
仲可以變身

Black RX
龍騎

錯了

根據小說
仲可以變身
而且
普通紅色
係勁過是試作腰帶究極形態

天道總師

設定: 龍騎
主角: 甲鬥王

響鬼
大橙 Ei Ei O
古迦

太陽之子
幪面超人
rx~!

oma zio 好撚型

faiz 完勝

路過kamen rider decayド, 以前成日以為佢係衰減（decay），睇返名先知原來係decade，不過佢真係好正，最終型態成塊面垂直一條條

好似得我一個最鐘意Wizard

一撚定係555

昭和亞瑪遜，世界第一

宇宙偵探 556

古迦黑金

古加同龍騎
2個setting都好正

響鬼首歌

細個覺得龍騎同月騎真係型爆

亂入
超人迪加

556

冇人講咪我講囉，我投fourze一票，好中意佢個火箭頭，有特色之餘配合主題

Ghost

好好聽

最好睇一定係 RX

日本漫畫文化嚟講
為自己私慾而戰嘅人一定唔會贏要保護大家嘅主角

最重要係福士蒼汰

好撚鍾意古迦既故事
J左好多次

古迦同Black RX

點解build 咁紅
劇情好？

劇情都ok嘅
算中規中矩
係hazard form好型咁解

真司變身做Knight 正爆

舊平成就龍騎 Faiz 同劍
新平成就W同OOO

成日都好想知呢幕變身係點拍出嚟
不過影碟都無making of睇

單論皮套造型其實一般 但劇情設定烘托到佢好型

agree ge，個劇情令到 Joker 型棍左好多

仲有skull大叔都係 好撚man

未變身+變身動作最中意black 個主角

Skull 大叔係decade 唔知邊套電影到既一個點頭，睇得明既真係會有感觸

冇人鍾意chalice

屌搞到又想返煲了

agito
神之化身

你樓上

火箭頭

套衫擺到今日到種係咁型

唔好諗，快啲睇

555
Kuuga

反而中意555啲怪人

kuuga係模擬unknown所整出嚟嘅系統
kuuga冇腰帶最多變唔到身

但unknown條腰帶就真係肉身一部分
冇咗係會死

男人被爆春袋
同女人條假鳩被人打爆
邊個傷啲？

響鬼最鐘意佢係修練到變身個設定同埋佢個人格魅力，雖然最後都係變左裝備撚

Skull

有得再變。荒衫稔久寫左小說果到寫左個篇去講 實加...話腰帶有兩條...小說最後五代出現

OOO
最鐘意睇佢每集都同啲Greeed爭銀仔
啲銀仔仲要好靚
結局又好感人
「你要捉住的手 已經不再是我了」真係爆喊

Black個故事好睇過RX

細個覺得佢個樣好似甲由

平成幪面超人fans表示 點解中意幪面超人就俾人標籤死毒撚
但中意superhero呀marvel 啲人就覺得冇乜嘢
好想幫拉打平反一下

有冇人會鐘意riderman

555、零王櫻井郁斗

劇情一般
但4主角都有型 有演技
Boss亦好有魅力
拉打look係新平成入面算靚

有冇人同我一樣覺得THE FIRST同THE NEXT嘅一號，二號，V3都好型

冇睇過都覺得Grease好型

細個睇到6:36
會喺電視機前面跟住一齊嗌一齊踢
大個睇返

屌你迪加翻生之後應該係最唔拖戲
出完兩招普通嘢之後
就直接出大技收佢皮

第一位 Build
第二位 Kuuga
第三位 Zero One
第四位 ZI-O

其他隨便。

都唔係既，衝出去同劍嗰首都紅
不過555嗰首特別膠所以多人講
不過雖然係膠，但郭晉安唱得幾好聽

+1！！
亞極陀世界第一！

兩隻hopper線條好靚

識貨！

W
時王

Agito真係世一

咁多個幪面超人女主角入面，最靚係內田里央
套警察制服+黑絲

amazon

有兩個講法
一個係話佢繼續探險
一個話佢上左天堂

Faiz series

古迦同甲鬥王入面隻黃蜂

平成開始全部睇哂 我覺得呢套最好睇

你廢姐 咁都認唔到

連階磚Jack都有出shf wild chalice反而無 真係好撚on9雖然話就話同劍jack差唔多姐

型到爆加埋啲動作同眼發光果下

Zero one 同埋 Zero two

kuuga唔係古代已經有啦咩
仲要好勁，普通紅色form已經打低哂d怪人，所以佢先要自我封印

可惜冇波路

G3-X

認唔到就廢

個樣贏哂
一開始見到佢覺得佢好似馮盈盈
睇耐左先知佢同馮盈盈差太遠

冇波，但條腿加黑絲堅係正，成日想丁爆佢

拉打對眼發光超好J

Izu變Zero two

佢之前有套劇入面有五個sp，我都有追

古迦（呢個應該係公認最型）

Black（劇情鋪排正）

Kabuto （主角魅力）

Zero one（真心覺得ok雖然劇情抄車）

二騎嘅話大家又中意邊個

Zeronos
直頭係最愛 型撚到癲

反而鍾意G3因為佢夠廢下下都俾怪人打到訓係到

金龜

Decade

W

古迦 皇蛇 鐵兵

蝗蟲

Kuuga, Amazon alpha

Decade
W
Kuuga
Amazon (新版)

人地叫王蛇

w skull eternal

點解冇人講鎧武

大部分男演員拍親拉打都上位同女演員做晨間劇一樣道理

劍
當年個結局真係好正

王蛇啊 屌 你就蛇王

Cross Z
G3 X
蝙蝠俠
凱撒

佢電王入面啲演技好屈機
唔同人上身有唔同性格
佢演到好似真係變咗個人咁

月讀

以前細個睇龍騎最撚型呢兩隻

Kuuga 同 Agito d反角圍埋傾計拍到好似恐怖片咁
特別係Agito 有首bgm 好詭異

KUUGA 同 OOO
此post已完

555同龍騎

就咁上網search

有冇zx fans

Agito Shinning Form

雖然Zio唔好睇
但Ohma Zio真心最有霸氣，真係有種王既味道

永遠欠一条一條腰帶

confirm咗係izu變？

純粹鍾意佢個設計真係好鬼靚
但係無睇到kiva, 唔知佢係kiva入面嘅表現係點, 廢唔廢
sic版型到

木場勇治

zio rider time

見到佢就個腦大叫IXAAAAAAAAA

zio後期:月言賣

東映豬場

唔知點解
刃阿唯 高瘦平無波無PAT 仲要有雀班同粒八婆墨
但都覺得好靚女

dcd 要爛尾到今時今日d人先識欣賞

Meteor ready~~~

Gaim 其實都好神作

仁叔

最終回型到仆街
一條友頂兩個天使

悲劇人物
鍾意嘅女都死晒
自己都死過

grease

ooo信仰

嗰個唔係外傳嚟嘅咩，而且都冇勁過佢

甲鬥師

kuuga同unknown根本唔同

你幻想架

試作型個條得白色同究極

錯咗

未死架

其實應該係未死
因為大結局之後有個特別篇係講五代同大家食飯相聚

小說仲識變身添

我買左kuuga本小說但一直冇開黎睇

但設定唔係話kuuga同unknown嘅力量來源係一樣咩？
兩者都係靠粒石
不過kuuga就係外置粒石（腰帶）
unknown就係內藏粒石

唔睇好過

啲用是好甩卡

睇到好辛苦

奧丁

鐘意kuuga既朋友知唔知kuuga出過一個特別篇VCD
入面係未確認生命體45號(好似係)
係犀牛造型既
TV版係冇呢一集

unknown是黑神整出黎
消滅未覺醒嘅亞極陀

kuuga粒石是同未確認生命體一樣

而漫畫版
就係有一粒母石生亞極陀同埋未確認生命體

unknown好似係agito入面怪人既稱呼
kuuga既怪人係叫未確認生命體

原來係我記錯柒咗

記得最初tv是講
古朗基同埋kuuga粒石都是太空黎

出咗阿極陀之後
又後加設定
話古代人參考亞極陀整出黎

因為呢張圖
同埋同一個世界觀

所以好多後加設定

零號都係黑白神創造出黎？

不是
黑白神只是做咗
亞極陀/unkown

古代人本來同黑白神
亞極陀/unkown
快快樂樂生活
（亞極陀故事壁畫）

有一日一粒天外宇宙殞石跌咗落嚟
古朗基族整咗好多腰帶玩遊戲
（古迦故事）

臨多就參考亞極陀個樣整咗腰帶
（推論）

小說補充話整咗兩條
一條係試作型
一條就古迦

大致係咁上下

漫畫版唔包
因為同電視版差太遠

咁古朗基族同unknown/黑白神有咩關係

影月邊有得輸?

應該沒
古朗基族本來都係普通人

黑神白神
唔知係創造定係要守護人類
不過有分歧
白神想人進化
黑神唔想

所以黑神就要unkow殺死
有機會進化做亞極陀嘅人

白神就分自己的力量畀人
引領人進化

記得大概係咁
亞極陀套嘢太神化

古朗基族好似係外星人黎
想知零號勁d定黑白神勁d

基本介紹
與人類血液構造極相似的戰鬥民族，但性格殘暴且鬥爭本能旺盛。在超古代因為使用隕石帶來的隕鐵製造出的鐵器，內心的黑暗增幅，基因中鹼基序列改變，變成怪人的姿態。

被林多(超古代人類)戰士所封印（因為林多並無殺人的概念，在古代僅以封印方式來解決）。

隨著九郎岳遺蹟的開挖，有200名於現代復活，其中有100名以上能力較低的在後期被第0號虐殺。
世間對他們的一般認知則是“未確認生命體”。平時外貌與普通人相同（但有不少人身上某處均有表示怪人形態的刺青，並穿著誇張的服飾），腹部埋有與阿瑪達姆同質的物體，
古朗基的腰帶的名字為基德魯(ゲドルード)，而裡面的礦石“魔石”則被稱為基博隆(ゲブロン)。

古朗基普通古代人黎架
雖然資料來源是百度

黑白神應該勁啲？

雖然零號同埋究極古加設定上有無限學習
摸下人哋嘅腰帶就可以學到人哋嘅能力

但係黑白神唔見有腰帶
不過阿極陀究極進化係會超越神
但係佢又要帶可以畀人摸

agito終極形態仲勁過黑白神?

最型一定係Kaixa
拎反劍 Sidecar電單車
連出Rider Kick都係近距離出

原則上係
不過電視版並不是最終進化

TV版結局係咪黑神放棄殺agito
其實我冇乜睇過agito

sorry啊
我唔記得咗亞極陀大結局係點

Zi O同 Decade係咪真係咁差?
我覺得Zi O個變身音效好正

傳聞佢有個強化形態
可惜沒出

幾中意福士蒼汰

當年睇完kuuga之後已經無心再追agito
我當初上光之國見到agito以為係kuuga另一個型態黎
因為真係好似

本來係想好似rx拍第二季
傾唔成

就想客串
又傾唔成就同世界觀

但全部舊人沒出場
所以入邊啲人設
都好似

仲要暗示到古代有啲關係咁

漫畫版可以睇下
改到好有關係
好好睇

好似話小田切讓好憎kuuga
真係唔識飲水思源

有啲人又話唔係咁

不過可以肯定是沒好感
任何情況都唔會返黎客串

應該是拍唔成電影版
加埋東映欺壓古迦導演

所以憎
（好似係）

誤會黎 係啲翻譯亂咁譯講啲唔講啲
佢有話過如果搵番當年所有原班人馬番黎佢會再做kuuga

【小田切讓：「古迦並非黑歷史」 變身Pose成往後角色救命草?!】

在小田切讓的官方簡介內，似乎一直有意隱瞞「特攝出身」的經歷，再加上小田切亦表示討厭特攝片，不難令坊間誤會小田切視「古迦」為其演藝生涯的黑歷史。

但在星期五的《高寺成紀的怪獸Radio》內，高寺請來小田切讓現身說法，甚至一開始就單刀直入，問小田切是視「古迦」為黑歷史。小田切讓立即否認，並指能出演是好事，不過他亦立即補充自己確實不喜歡特攝片。

此外，小田切提到當初要構思變身動作是確實非常焦慮，因為舊世代主解的變身動作總是邊喊「變~身」，邊做動作。但最後小田切卻一改常態，做完動作後才簡潔地喊一句「變身」，這也彷彿成了新系列的「傳統」，小田切認為是往後角色的「救命草」。

佢冇講係咩原因唔鐘意
可能覺得特攝片幼稚，影衰佢
不過人地佐藤健咁紅都番黎客串時王電影版

即係要搵番一條先生
葛山信吾真人好似講過kuuga改變左佢一生

梗係啦
高寺成紀算是小田切讓恩師伯樂
畀面佢先至拍古迦

喺佢面前點會話唔鍾意古迦
淨係話唔鍾意特攝片已經好畀面

呢個以訛傳訛 會唔會傳到小田切讓抱孫仲傳緊

呢個解釋有漏洞
解釋唔到點解小田切讓要隱瞞拍古迦

不過當年有啲人已經同東映鬧翻左
所以變相佢都係冇可能再做kuuga

咁樣點解佢要人們拍古迦出身呢
佢個人網站履歷
冇寫到有拍攝古迦喎

要全部台前幕後都出場真係好困難

原來小田切讓係拍kuuga出道
之前冇拍過任何電視劇

佢係有話過唔鐘意特攝片
只係冇啲人描到咁黑講到佢紅左就完全唔飲水思源咁
其實佢開出個條件都証明左跟本唔可能再做番kuuga

1999年，以舞台劇《DREAM OF PASSION》出道，翌年，因參加《假面騎士空我》的主角「五代雄介」徵選試鏡而中選。2003年，演出知名導演黑澤清編導的電影《光明的未來》受到矚目，並獲得日本電影專業大獎（日語：日本映画プロフェッショナル大賞）最佳男主角獎。翌年，在上映的電影《血與骨》片中飾演北野武的兒子，雖戲份短少，但在片中的存在感表現仍獲多座電影獎的最佳男配角獎。其後，在《狸御殿》、《彩虹下的幸福》、《搖晃（日語：ゆれる）》等片的表現亦獲好評。

維基係咁寫

如果真係拍既話一條先生應該會番黎

最主要應該係幕後啲人
應該係

kuuga d怪人造型我覺得好靚
個個都好有特色(最型當然係零號)
之後嗰d幪面超人既怪人就好柒

係呀... 因為會有暴走... 所以古代人仕先整左五代果條腰帶用黎防止暴走...
好期待有一日可以喺電影院入邊見到呢套嘢上...

可以睇架.. 因為入邊有講到玫瑰花b1 仲在生... 仲有講其實 五代喺劇集最後去左古巴同d小朋友玩果度其實係一條腦海中既投射
最重要係五代雄介仲在生... 本小說叫做補完得幾好... 起碼係原編劇寫埋個後記

引負評

Dark kiva
emperor太金 冇佢咁型

正嘢 值得睇
但係個樣 我到依家都唔係好接受到

一直好想知b1怪人形態係點
但最後都冇出現

有埋美版

黑神想信多人類一次
無記錯就係

Black
Rx

光太郎

但係翻譯條友
啲文字翻譯到好差

睇到好辛苦

Black hazard型撚到

個啲色配搭 見到就射出黎

Faiz
Kiva
Ixa

Kiva入面最廢 條腰帶比幾個人輪過

333

冇得輸 廢人勁人都變得身

其實玫瑰女係咪鍾意一條先生
佢臨死嗰陣講左句“好高興可以再見番你”

皮套大戰成日bin佢c

仁叔 kuuga super 1

古迦 龍騎
RX Black Rx

昭和:
細個覺得V3好型, 覺得RX麻麻地
但大大下覺得RX最型

平成:
認真睇完晒套嘅只有Kabuto
以造型嚟講最鐘意係kabuto > 01 > kuuga

淨計造型，dvd外傳個metal build form無得輸，連對都眼係黑

kabuto 都可以認真睇哂，咁我相信除左ghost之外應該無咩難到你

忘記咗，W 都有睇晒

Kabuto睇得晒真係純粹因為型

之後有其他嘢追就無套套拉打都煲, 可能睇頭幾集就算

555個加速form最撚正，個design型撚到癲

係！J 到出血，所以 blaster form 反而有啲失望

曖昧姐
可能玫瑰花嘅遊戲就係收兵囉

Ghost後段d板唔知做乜尻

grease
build hazard form
dagerous zombie

Knight survive

討論熱度

Black 同ZO都正

睇哂kuuga 至saber
Exaid淨係睇tv就top class
計埋外傳同小説肯定top 1
冇睇昭和唔評論

今年嗰套真係好大對比

今年。。。好過狗屎嘅

出招都好型，撟哂手

呢幕

OMA ZIO
ORGA
KUUGA

蕃茄人

呢個先係真蒙面超人

佢fing手個吓好型 細個成日扮佢

the next變左鬼片

不過打1號一拳然後扔低杯酒變身型到出水

真實系
昆蟲人應該係咁
Btw...班友揸槍慢慢睇人完整變完身，仲唔開槍係咩玩法

⋯⋯佢特登⋯⋯⋯？

如果講個故事完整性無疑無top1
到小說完冇未結束同壇黎斗既對決
俾人有更多既想像空間 不過想佢有個更明確既結局
Ex-aid係造型上係反傳統 所以係有d失色 有人唔中意個造型所以會錯失左呢部好既作品
相信睇完既人都會都會慢慢接受到創新既既造型 同了解入面每個角色既魅力

因為個造型，真係睇咗半集就棄咗

black

鍾意啲怪獸

係咪睇完幪面超人冇咁焦慮

宜家最紅係佢啦
出個mv幾星期就幾千萬

冇睇sor

咁型都唔睇
是咪男人

對唔住 真係唔是仔
我出翻去先

連登係冇C

睇多幾集先 了解下d人物先

G3-X又係型到痺

利申：最型都係Agito Shining form

black rx（未變身前） 型到撲街

見到sd眼反而吸引左我去睇
呢套唯一缺點應該係男主角啲演技

真 第一次拍野黎講算屎 zero one高橋都係第一次拍都好過佢

幾乎由第一集到最後一集啲戲都好尷尬，好彩有黎斗神同其他角色carry

電王d歌好聽到傻...

成個故仔可以寫得更好
侑斗

何潤東幾型

記得細個亞視睇kuuga以為係鬼片
Btw覺得decade最正

岡本教主

甲鬥王 龍騎

Kuuga Faiz W
呢三個好正

如果你計W個Joker嘅話，佢唔夠骷髏大叔型，輸少少，始終係半調子嘅關係

Kiva其實都幾班
雖然臨尾爭女劇情垃圾

hibiki

v3